麻煩青山醫院醫護手足入一入來, 因急需女床位一個

今早睇到一位女性在公開場合發言, 但見她思路越來越混亂, 語氣寸過馬能.
極可能因 她、 她家人及同事, 被敵國迫害.
最大鑊佢出街只可用現金, 無得碌咭
為佢及全部市民着想, 在疫情嚴重下, 急需送佢入院

有位味？urgent 咖！

八號波下, 都要車佢入院ga

你多個院友, 開唔開心je?

sor9ry, 原來你已走左出泥

佢要送大灣區醫唔好嘥左香港寶貴嘅醫療資源

送去堆填區好D

佢一開始就喜歡送中, 估唔佢剛做到4O年公墓員個日,
就比送返大灣區牛津精神分院

你公司係咪仲用緊石頭出糧比你？

唔得, 堆填區係用來填垃圾用
佢垃圾都不如, 火化喇

係用口罩當糧出, 好唔好過你D？

如果正wfh, 8號波係唔係可以放假, 但照出石頭糧